BLM示威漸趨暴力, 打擊「拜登」選情

評論認為，其中一個原因是全美爆發示威浪潮初期，主流傳媒爭相報道和平遊行的新聞，種族關係問題也受到重視，因此提振了拜登的聲勢。但示威長期持續後，議題的熱度開始冷卻，共和黨保守派也繼續批評示威，因此情況出現了變化。

統計顯示，美國人同情示威者以及認同BLM運動的程度越高，拜登的民望也相應上升。

有調查發現，美國人認為示威「大部份合理」的比例，已從6月的62%降至8月的53%，與此同時，認為示威者非法聚集的受訪者比例，則從6月的28%升至38%。

而在威斯康辛州，民意的變化比全國更加明顯。當地馬奎特大學（Marquette University）法學院的調查顯示，在6月至8月間，州內民眾對BLM運動的支持淨值，已從33個百分點滑落至10個百分點，對示威的支持淨值，也從27個百分點大減至負1個百分點。在這個背景下，拜登對特朗普的領先優勢，從8個百分點縮窄至4個百分點，由於4個百分點已在民調的誤差範圍內，因此也可說兩人其實是叮噹馬頭。
....
至於共和黨與特朗普方面，其中一個競選主軸就是恢復社會治安，所以基諾沙的示威變成騷亂後，有助特朗普指摘民主黨煽動暴力，自己才是維持秩序的領袖。

燈燈必勝

Black Lives Better

拜燈一定無得輸

拜登又贏

亂咁quote新聞做標題人哋話倘若啊, 係分析嚟㗎

希望拜登走出嚟割BLM
顯示自己維護秩序嘅決心

有調查發現，美國人認為示威「大部份合理」的比例，已從6月的62%降至8月的53%，與此同時，認為示威者非法聚集的受訪者比例，則從6月的28%升至38%。

而在威斯康辛州，民意的變化比全國更加明顯。當地馬奎特大學（Marquette University）法學院的調查顯示，在6月至8月間，州內民眾對BLM運動的支持淨值，已從33個百分點滑落至10個百分點，對示威的支持淨值，也從27個百分點大減至負1個百分點。在這個背景下，拜登對特朗普的領先優勢，從8個百分點縮窄至4個百分點，由於4個百分點已在民調的誤差範圍內，因此也可說兩人其實是叮噹馬頭。

BLM 助選團要繼續加油

Trump: Law and Order

奸有奸輸，而家先發生既話trump含左啦
班友又做唔到香港

支持blm
聽日炸總統山
後日玩911 2.0
打倒美帝主義

同香港一樣，連登都成日鼓吹暴力

呢個時候就真係
-O-O

好彩係BLM發生得早
再遲少少......Trump根本好難打Law and Order 牌

支持BLM
黑人地位至高無上
總統山全部都要變奧巴馬Nigga
送每一個黑人一間豪宅

隔離po有人話BLM繼續幫緊Biden 其實點

BLM未玩出火係對Biden有利
結果BLM玩出火......中間市民自然會支持Trump
左膠冇撚得救就算